點睇而家d 新youtuber醒到用deepfake key樣上去再出鏡

係得700萬人口既香港，利用deepfake做youtuber就唔洗再怕比人起底公審

不過好多都俾人起到出黎

例子？